有冇獨仔會同老豆老母感情好好 好多野講

雖然唔係好差，但係會唔係好願同佢地講野
如果多個家姐或者妹妹可能會唔同啲

冇

多個家姐同細妹可能仲衰多兩錢重

我

agger
social都慳返

同父母既相處模式好似friend咁 會互相抽下水，講下on9野，有時講下有味笑話咁 有時諗返起啲對話真係好撚好笑

你仔？

女啊，有味笑話係我同阿媽講姐，都係笑下老豆咁